如果雜種真係有腦,會犠牲何假律師,變成永久先例,限制香港人更多言論自由

其實我係個幾星期前已經想出POST, 但怕共產黨真係跟住做, 所以唔出, 但唔出有D弱智真係唔撚知可以咁玩法, 所以最後都係決定出POST

如果雜總真係棋靈王, 會犠牲一隻卒, 食撚晒對家D車馬炮
犠牲一個何假律師, 變成永久先例, 以後香港人就唔可以係街講殺無赦之類既暴力言論
如果佢只係冇得做議員, 咁收皮既只係所有激進反對派
如果佢係入冊, 收皮既就係全香港激進既示威者

on9?
關咩事

條法例不嬲都係度
如果唔識可以google 下d 判例
剩係係度ff,又咩都唔識

On9
不嬲個龍門都識郁架啦
奪就暴力 殺就冇事

依家個例係順我者昌

到而家仲有人覺得中共對香港要玩棄子

搞你就搞你架啦

如果雜總係棋靈王
佢食既唔係對方既車馬炮
佢食既係鮑姐

棋靈王棄Ali食鮑姐早有先例